食物語老闆入一入嚟

我屌你老母 我唔會玩你隻閪game 我見一次report一次你個廣告 你去食屎啦

水啦

佛跳牆

岀現了

課金youtube就可以睇唔到

岩岩先課左一單支持佢

走啦 你絕對唔係同路人

本身冇見過 睇完呢個post打開youtube即刻見到

認同 見到同聽到都唔撚開胃 煩到痴肺

YouTube premium

理得佢邊到
總之就係原罪

出現了

有台灣代理咪有台版食物語
佢原身係大陸驚嚟

鹵肉飯好靚仔><

食物語（英文名：The tale of food）是一款由廣州天梯網絡科技有限公司開發，將傳統中華美食擬人化的國風RPG養成手遊。遊戲以食物典故為基石，打造一場色相滿溢的“饕餮盛宴”

支那驚